邊度有得買男裝闊腳褲?

淨係知global work有
仲有冇其他地方有

Workware
好多軍褲賣，買過條field chino
幾挺身 著出黎效果幾好

同問lm

多謝你 不過想買條日系少少既

日系我唔係好識
剩係記得係台灣GU買過一條闊嘅7分工裝褲
其他選擇仲有間樓上鋪叫Full House Denim
佢都有一條Fatigue pants係偏闊身你可以睇下
佢呢排好平

Carhartt點睇大家

Cargo pant 🤙🏻

上網買

不過carhartt啲褲好貴

最on9係短褲同長褲差唔多價

介紹你一個牌子， yohji yamamoto

真係

平小小可以買CDG

wtaps, nbhd, beams, etc

CDG都有？

Cp其他男裝牌子好多啦

下次去旺角分店再望望

貴小小去studious睇都得
啲款比較特別小小
上個月喺香港開咗分店

真係中晒我口味 不過買唔起

Cdg好多啦 瘦嘅話仲可以著女裝

呢排興返

男女裝其實係咪一樣?